\section{Ergebnis}\label{ergebnis}

Die gezeigten Ergebnisse in der Evaluation haben gezeigt, dass das Projekt mit seinem Trainingsergebnis in der Validierung von 98,37\% und einem \textit{Max F1-Score} von 98\% im Bereich anderer \textit{State-of-the-Art}-Verfahren liegt oder diese sogar übertrifft. In Hinblick auf die performante Struktur des Netzes und die relativ geringe Anzahl von Eingabedaten und der binären Klassifizierung ist das Ergebnis sehr zufriedenstellend, sowohl für urbane als auch rurale Strukturen. Durch die Nutzung von \textit{keras} mit \textit{TensorFlow} ist es sehr einfach und intuitiv das Modell zu implementieren und das grundlegende Verständnis der Neuronalen Netze zu vertiefen. Es wird gezeigt, dass ein hoher \textit{State-of-the-art Max F1-Score} erreicht werden kann, trotz der relativ geringen und abstrakten Eingabeinformation in Form der Klassen 'befahrbar' oder 'nicht befahrbar'.\\ Das entstandene Softwaresystem bietet nun durch Nutzung weniger Parameter das Trainieren eines Netzes mit binärer Klassifikation, die schrittweise Evaluierung während und nach dem Training sowie aussagekräftige Grafiken, Diagramme, Vorhersagen und Protokolle zur Auswertung des Netzes und des resultierenden Erfolges.
Die Bundeswehr kann diese Arbeit nutzen um bestehende UGV auszurüsten bzw. zu erweitern und die bereits verwendeten Sensoren zu unterstützen.